終於發現ptgf嘅秘密

Part乜撚野Time Girlfriend
Public Toilet Girlfriend就Public Toilet Girlfriend啦
咁樣ptgf係雞係公廁呢句就講得通啦

Read

Ching 好波

重點？

冇重點 showerthought黎
純粹笑鳩ptgf係雞係公廁

秘咩密 眾所皆知啦

Public Toilet

屌你Ching 咁快比你發現 又要人諗過第二個名架啦

疏囉

public toilet good for fun/fuck

諗左幾耐

訓訓下覺突然諗到

嘻嘻

驚天大秘密

震驚十三億人

係咪要笑

樓主小心啊
依d秘密唔好周圍講嫁

Ching巧西利牙><

嗯

閱

Public Toilet & G Facility
會唔會好d
畢竟Girl Friend係攞黎錫架嘛